好多機構星期一全面復工

全港食得屎

試下send email去公司，新年果陣接觸過大陸人，宜家好似有少少病？

含得撚！

多數叫你自我隔離但清AL+No Pay

大爆發

共港要爆了

醫護罷工

點解其他人唔罷工

私人公司無可能無了期停工
星期一開始真係會病毒大爆發

病源體返黎啦

繼續放假正

我果間初5就開工

有好轉過咩 點解復工

冇錢